（長文）個朋友因為賭波跳樓，佢家人怪責我

借過幾皮野俾老死,我明知佢係拎去賭都借,叫佢戒賭講左九萬幾次,傾心事講天光試過,專登送部舊款電話,等佢少d上網斷癮試過,同佢屋企人/佢條女食飯傾試過,鬧爆佢試過,賭錢根本係人類的劣根性,我好記得賭波合法化係2003年,點解我咁記得?都係多得佢,我知道呢樣野根本好大撚獲,害死下一代後生仔,賭波比其他賭馬炒股恐怖,係唔覺得自己賭緊,最平十蚊就有得賭,睇場波成90分鐘,睇場戲都唔止啦,我為左幫佢,自己陪埋佢賭,我自己對睇波興趣只係一般,好明白落左注果場波係特別好睇d

講到佢既結局,真係賭到跳樓,跳撚左落黎,不過無死到,我聽到消息去醫院睇佢,大家知唔知佢屋企人話我咩?話我害鳩佢個仔呀,無啦啦俾佢老母鬧我一餐,痴撚線,叫我以後咪撚揾佢,嬲撚到我呀,佢有事我好開心呀?呢單野亦都令我死心,果種灰法真係難以言喻,比起情侶分手更痛心,聽到最佳損友個腦都係浮現起佢,我唔知佢最後殘廢定好番,反正問心,要幫既都做晒,我俾人話借錢等於害人,其實唔你無道理,結局係佢都再無揾過我,我係街度見過佢一次,佢見唔到我,我心都無咁自責,當然我借俾佢既錢係石沉大海,之後我人生多左條法則,呢個世界無借錢,有人問你借錢,你自己衡量下大家既交情,借錢莫望還,情與義其實是有價的

百零蚊食飯幫手比住先ok
超過1000 不了
係fd唔好再問

佢老母唔識教仔又屈你

跳樓死唔去仲可以好返行街

兩睇啦 你無錯

唔會再借
一百幾十我當比左

你係咪輸緊60萬
仲輸到吞精個位手足?

好同情你遭遇
但你篇文分返行呀大佬

正想問

知道。
因為打太大段

你自己又咪輸到玩吞精

上面有LINK
真係佢

講還講 唔好貼相

錢，一定唔可以靠賭賺回來

屌

樓豬點睇我每月穩贏10-20k

最好呢一刻收手
長賭係必輸
請緊記，贏係過程，輸係結果

想睇相

其實贏就鳩鳩屎
鬆毛鬆翼。每個賭徒都試過
但當你輸返轉頭果時
就會記返起我講既呢句:贏係過程，輸係結果

咁當然。我都想你贏到馬會
因為贏到馬會既絕非池中之物。當然我最想你係呢一刻戒賭

馬會就唔會比你贏架啦

呢個係人類嘅本性
毒品同賭博基本上都係同樣性質
就係會令人上癮
分別只係一樣係犯法，另一樣可以係合法
呢兩樣嘢大部份人都極易使人上癮，而上咗癮之後
都會不能自拔，失卻理性
亦因物理性質如此
做毒同開賭嘅大莊，都係必然會大賺
賭枱上（股，馬，波）長遠上贏到錢嘅老散
我相信九成九都係賭癮唔大
即係可以控制到自己嘅心癮
純粹理性技術機會率操作行先
不過呢種人，比例上係極少

你朋友就係

不是我
是我既話唔會咁大篇文

就咁睇黎就係佢老母唔好好睇住個仔
出左事又屌唔落自己，是但搵個人黎屌
但當中仲有幾多細節就唔知喇

點解要陪佢賭？

點解輸左錢要無啦啦吞精？心

樓主輸到吞精仲有錢借畀你朋友?

馬會又贏啦 dllm

樓主還錢未

大愛少少睇
可能係佢老母係個一刻差啲白頭人送黑頭人
控制唔到自己先亂罵人啫
(當然都唔排除伯母姓瀨)
依家唔再聯絡都好嘅 起碼唔會再失望

樓主唔好當精係牙膏咁用啦

我唔知佢最後殘廢定好番,

反正問心,要幫既都做晒,我俾人話借錢等於害人,其實唔你無道理,結局係佢都再無揾過我,

我係街度見過佢一次...

即係點

因為賭波 社會先有咁多廉價奴隸
好事黎既

賭波真係特別多痴線佬

係財經台話玩牛熊輸埋結婚錢個個

屌 假膠

真人真事

我都好似你朋友咁
幾個月前on99 錯信消息
問人借錢炒股all in 落去隻創仔度 輸左60萬

跳樓就假 你吞精就真既

賭仔講嘢都信

你有份落去踢咩 all in

嗯
我就係呢種人

仆街 作野之前睇下有無矛盾先啦

係關你事

係佢老母面前示範多次呑精

無錯la喵

跳樓都可以死唔去

你作故仔都作到咁on9

有朋友肯借200k比我好感動😭

不勞而獲係人類天性。
尤其是嚮呢個冇希望的社會，你唔賭下六合彩，搏果億份之一的機會，一般普通人，只能做一世奴隸

渣ga 狗會都贏唔到

個朋友因爲賭波吞精，佢女朋友罵我
益自己都唔益條女

之前有單新聞都係喇
個老母話賭波害撚曬佢全家
因為個仔賭到借費貴利 成家要幫佢還錢
最後個仔跳樓死鳩埋
明明係佢個仔害自己全家
有人拎支槍叫條友去賭 有人拎支槍去叫佢借錢咩

老母唔識突就走去鬧人
戇鳩鳩
條仆街咁撚樣都唔死得
重可以好返去行街
擺明搵一二樓跳落嚟
扮下嘢搏人哋幫佢還債㗎啫
成家人都戇鳩鳩

如果你朋友當初唔係賭波
而係賭馬 佢就唔洗跳樓了

妄想靠賭發達是不可行
知足常樂才是可行

吞精啦撚樣

自己贏就叫人唔好賭
食屎啦 明明你貼親事後真飛都係贏

唔好人身攻擊

朋友講錢傷感情 所以朋友之間借錢可免則免

養不教友之過？

有屌錯你？
借錢俾賭仔根本有份推佢去死

當然啲賭仔係抵死

講還講 唔好貼圖